全售轉amc避險

Amc你個奶嘴跌到仆街
但呢兩日竟然回家了